[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2236）

我

上盤

下埸你地點買

下

見到開到12.5，就知要細了

合埋眼買下盤揮手區

唔買盤了 半大角細算

祝人買乜輸乜就心地好

一丘之貉

比你啦

支持東道主

下盤杯 全細下盤角細 3注穩贏

yytellmey 肯買下盤未

買下盤

11

12點後 可能上盤 撚尻你地

半大我要

同路

最後一場水
半大 全大 入球單 角大
有跟過既可以繼續跟
冇跟過既唔好跟了
最後補句 賭博量力而為落注

上盤10000000%

下盤 細 c細 1000%

2:1

你肯囡下盤未

糧尾又話自己鼓油撈飯
自己好慘
出咗糧就周圍辣火頭

12.5 收息波 咁多場下盤杯 未多過12

我只懂角球，10好似有機

東道主出咩陣

似

跟

笑撚死

仲要係咁求派

唔撚信3場都下盤
All in油王算

屌唔係掛 呢2隊 你都識

..冇買利申

嬴波輸盤再撚上盤撚

出面轉埋球半

我估佢係睇大number 定細number

勿認真OK?

唔通真係有人幫？咪又係要靠自己

理咁多做咩

買9.5都唔驚啦

其實印度都幾屎波

1:0 2:1 實係其中一個

又要講個故事
星期日 星期一 有個傻閪 唔信連開10場下盤（馬會有盤）
結果真係全下盤

ok

UA已可唔可以屌撚爆佢

盃賽外圍下盤執到笑
世界盃個陣就係咁

上場chur 盡哂
呢場腳軟啦
加埋油王過左數
上盤有望了

連登下盤大船

之前睇過直播 又係半場足球

係 世杯又係狂下盤
莊就知開下盤賺得最多

十二點角細黨召集
即場一轉8.5角細高水即all in

諗起北韓
諗住開硬下盤 信念十足
即刻開上盤大炒撚到你傻

屌 你贏到錢 佢會賠比你再講啦
玩得外圍 都唔方係正經人
佢贏錢 佢唔賠 你報警？
你輸錢 追撚到你傻閪

印度4:1泰
泰1:0巴林
巴林1:1 阿聯盟？

跟上，最近幾次同路都好似齊羊

其實綜合來講下盤開出既機會大過上盤好多
但係買下盤既驚嚇程度都高好多

stfu 玩外圍好易爆廠

巴塞皇馬 寶非加 波圖 士呠亭 全部輸盤 轟呀

油王對強姦佬
邊面嬴面大D??

出面做乜

哇 搞咩

正想講
所以想要印度

印度 vs 阿聯酋 (5:0)

咖哩係咁落飛啊

365

有冇支那朋友？
如果有就玩bet365啦

無支那朋友都玩緊365啊

馬會開12.5 係咩玩法

外圍收哂風啦
客

印度足球進步好快

收息

馬會同出面調轉左

好大機會角大

原來連登北韓大船
只可以講句死蠢

今日係下盤日 直屌下盤

半場印度50油王

買十蚊一粒鐘後有得去旅行

唔係今日囉= =

9.5s 100% 角細盃 1.68派錢

諗返起艾阿恩對fc威靈頓
但係印度應該垃圾過威靈頓

d人唔敢買下盤就係唔想睇被禁屌
所以買下盤買完要訓
起身就收錢

有冇半大黨進場

求開戶攻略
Thank you

點解主有十倍咁正

個心一直諗 訓唔著

阿聯酋唔錯

點計出黎 巴打啲字幾靚

贏波輸盤

印度+1/+1.5 真係CLS

主隊有球證照住 有睇上場都知格硬比主12碼

想入半客 有無同路？

亞洲波難穿盤

半客 全大 角細 諗緊入唔入盤

1粒完場 贏波輸盤

上盤有冇人可以屌醒我

應該成邨人買半客 我買果陣仲係8.75倍

上盤最後驗腦機會

人在外國
但好似一樣照upload證件就得啦

東道主唔會輸

我買左50k下盤

和波

馬會懶獨特

skip啦 陣間大炒就仆街 呢啲波無得分析

買100當睇波算

5:0 既信念？

因為唔中你會派

買左3場9.5s 可以點補

買個油王主算

彪哥有大陰祝分析未

唔洗補 角細盃黎

要了

即場一直睇

無啦啦開兩場衛生波

假波

依個咩app黎

等8.5超高水角大補少少

呢場冇

星期四 3
阿聯酋(主) 對 印度(客)
讓球
客[+1/+1.5]@1.90

$ 2,500.00

bin飽佢

呢場有大陰莖

下盤杯

9買和主，客主

12 點, 上盤準備

呢場睇往績似 印度 5:0 阿聯酋

而家得3.55

識波

星期四 3
阿聯酋(主) 對 印度(客)
讓球
主［-1/-1.5］@1.92

$ 1,600.00
上阿油王

最後應該油王5粒

油王禁屌

好撚勁wo UAE...

快到

兩對歐洲波熱咁少
有蠱惑唔出奇

未有球入 半大針

印度勁到

星期四 3
阿聯酋(主) 對 印度(客)
讓球
主［-1/-1.5］@1.92

$500

In 油王I believe

祝嬴
等陣再睇下出唔出

半大只需?

老老實實 有冇 link 些牙？

半客到 我請一位手足陪我食咖哩屋

0c

人棄我取
全世界食咖哩
我就去飲石油！
之前係咪有人講過12點波全上盤？

入未

角大雲定髮泥都可以

半小搞掂

一嘢轟出去

已轟

有無直播link

比你咁易估到仲洗賭

支持

我幫大家燈燈佢先

角大回到咁 9.5s 穩了

有冇link
想睇波

好

買左下盤睇到個控球%好撚震

360

半主gogo

油王迫搶好勁

買左半客準備斯飛了

油王入未

完場keep住 0角

落左order要大炒

韓仔

有冇試過0角

是但入左兩球先

邊到

印度大炒

建議你唔好

印度仔

急急如律令
半大2球快入！

1c

8.5b gogogo

1c
買唔切8.5角大

11111122

咁快手

今場細角不了

2.5b有無同路

搞到要坐花廳就唔好

今場角大啦 7分鐘就有c

半大針

印度4-4-2

油王中伏

12.5b穩

印度好扭得 屌打

哇印度都幾勁
睇緊live

神油vs石油

油王gel

印度禁屌

印度踢成點

印度都幾勁下

再俾機會入9.5s 穩

神油 定石油 飲完可以禁屌？
大家識買啦

禁屌

客隊FG

平時強姦開 踢波都強姦人

+1/+1.5

印度fg gogogo

有d 意外

神油禁屌？

主能夠

印度🇮🇳上啊

油王大炒未

印度

印度真係唔差

同埋油王個龍柒柒地

呢個真

印度勁撚到

印度15好勁

印度強姦大國姦埋男人
阿聯酋d體味好正

2c

又下盤

炒單刀

爭d 0:1

重心 印度勝

印度逼搶好倒位

印度單刀

印度 fg完反cup

咁都唔入...

點樣可以睇到主隊禁屌

印度冠軍400倍 點都要買10

印度成隊都好似美斯咁

印度d射門好似樣

差啲入

屌 印度fg 半客gogogo

印度fg

Uae冇奧瑪

半大未

真

印度踢到成隊巴塞咁

半客 上呀

dllm 比人禁屌左成十分鐘 個主ng先升得0.1水

屌你老母呀

連c雅

印度fg 之後主辦國 面子球 和/反杯

下盤

主持

角大穩過抬炸彈啦

按屌唔入

買上盤都要

半客

All in 10.5s

油王

有冇體能壓迫到全場

4-4-2

神油

買完下盤感覺冇買錯真係好撚勁印度

印度啲反擊

印度大落飛

印度d 進攻好快好入肉

印度快

印度客勝6倍

無買不要後悔

印度勁好多喎

逼到1球再死守

印度 -1/-1.5

8.75入咗

直接客勝

All in印度fg

半大已死屌你老母

印度美欺有功架

印度啲飛

油王點會輸 回到兩倍就出手

買左20蚊支持下

一日未半客都唔好gel

印度禁住黎打

阿聯酋無左omer真係唔識踢

主客賠率係咪調轉左

睇好印度入到波先買半大 入未

8.75入咗50

依家啲莊愈來愈過份 玩到個盤掉轉開撚賭仔

印度佬呢d打法咪岩囉

又係客禁屌

球證一控一傳

下盤 gogogo

差仔fg

大船 印度gogogo

三腳到禁區既李城打法

UAE 中場射埋去

有啲似琴日嘅香港隊

阿聯酋訓醒未

快大啦

出面得番半一

禁屌反而入唔到啦

3.36
肯定值博率高到on9

印度上風緊

8.5B 足水秒入

成班都好慢熱

亞盃 合埋眼見到+號就買算

唔知印度佬d體能好唔好

印度完全屌打

半客就ok 大家都知主辦一定贏/和
全客太大貪

跌到落5.8

入到先得架咖哩佬

客隊入返粒先喇

角大輕輕鬆鬆

差仔入未

17分鐘一球球半變半一

場場都下盤禁屌上盤

好似話亞洲盃最年輕 平均25.5

又gel

角大水泥gel都得啦

神油入未

出面阿聯8成飛

買咗細

印仔快入

印度佬兩條防線排得超靚

有下過功夫

角細穩 單邊刷

半大全大未=.=

印w左佢

印度好勁

40蚊7倍印仔贏 300蚊加2 300細角

200蚊 買左6倍w

半場油王過左數就會入嫁啦

中東佬好似開始上力

3332 讓球 讓球 星期四 3 阿聯酋 (主) 對 印度 (客)
客 [+1/+1.5] @ 1.94 $3700

8.75半客 gogogo

主隊學人打中路

下盤
印度佬坐和望嬴

神油咁攻法仲買角細

又到您反手

星期日 27 貝迪斯[0/+0.5]對皇家馬德里[0/-0.5]14/01 03:45 1.93 1.83
[0/-0.5]

想贏少少40唔夠膽買大

阿聯酋踢乜春

神油差啲

正確做法

差啲

印度神油真係好撚柒勁

角大可以call定agent睇樓

當個個都睇好神油隊既時候
我就知今場油王無撚得輸

痴線, 印度勁到

好撚靚屌 可惜

咁靚都唔入

哇差小小

可惜

無客其他就做錯啦

角球馬會企到好實

起碼炒幾球

200 印度FG

今場無9隻角我直播切賓周紅燒黎食

香港同佢地打肯定8:0

2班波點打

不過主場雞

印度入未呀屌

lm

你慢左了

機會係留比有信念既人

印度佬打晒針咁

D波又快又準，出迎又岩岩好
痴撚線

買左半客 腳已震

踢得好地輸波先係假波最高境界

買左半大 屎已瀨

D飛落到

神油幾守得 半大針了

留名跟進

9.5s易到 穩！

半大放棄啦 等下半場印度1球收佢皮

你地用咩睇live，差成2中外國網

Fg gogogo

如果唔係主辦國，早就買左下盤

講個笑話 主場讓一球球半

阿聯酋班人好似成班唔識既Mk，踢街場組埋一隊

走數一世戴綠🎩

印度佬屈到

印度快入

On9 我屌你老母又角細

冠軍都得

主初盤讓1.5/2架

呢場輸左就等出局啦 泰國實守死你

大落飛

Now

神油射3中3

神油靜咗 到中東佬

乜撚都細 痴鳩線

你話你做咩9

uae好快入

咁益佢

油王過左數了

開個半客黎

泰國

印度456佢

終於買下盤啦你

主1.66了

你話咩咪咩囉

主唔多掂 wor

fg

9.5b穩到

半和頂住

單刀差d

8.75

3c

3

印度佬d防守一層又一層
多到強姦犯咁

停呀

而家先覺？

你睇live就明
印度踢到成隊巴塞咁

是但一邊456啦

隊隊西亞波D後防都好廢

阿聯酋個個接親波都接到彈起粒波，基本功真係差到痴線

9.5s 10.5s落左街排隊收錢 話明角細盃

0-0完場

2隊都無咩辦法咁

01啦屌

買廿蚊冠軍當支持 好撚勁

再講多次 呢幾日買角細真係執到笑
點解硬係有啲懶獨特嘅巴打要買角大
齊心啲屠狗會

肯入波未

01未

係邊買冠軍

屌邊個係咁買印仔FG 跌到落2.9

印度攻極唔入,阿聯酋罰球/反擊入波

LM先

有無諗過 自爆

..

通常 主辦國比人禁屌 無啦啦搵條友行入禁區又會有12m加找

GOAL

未

呢兩隊超級大垃圾

有冇睇波 印仔先係反擊嗰隊 主隊妹波

1球好勒 買咁加2

block

ed

下盤仲撚穩啦， 受一球球半屌打人

等陣會唔會變平手

中東狗係到妹

uae咁撚廢 咪阻住刷角啦

印度d防守企位靚到

讓埋添呀

印度死晒火

上場都係睇下半場

過左數

下盤 半客中哂伏

主隊打飛機啦去

印度得半場 無記錯的話

上場uae踢到垃圾咁都有12m唔洗輸啦 唔係咁天真以為神油會贏嘛

快啲報警拉人

油王射波刷數據

下盤都中伏？

兩隊仆街冚家剷襯地淋啦

8個印度佬係禁區

上場下半入人3粒喎

上樓機會

就係睇左 先買fg 但仲係0:0

守和/0:1有錢收

阿聯酋踢緊咩

根本一個係華dee一個係okazaki

屌咩而家兩邊係到妹下妹下

場場下盤 角細
馬會不如場場開平手盤 6.5角算啦

印印入未

下半場就過數啦

4c

角細盃？

4

半5全7

史上最廢既主辦國

阿聯酋拖到好慢
印度就進攻到防守都快上快落

神酒入一球先啦屌 入完之後理得你點踢
陣間主fg就搞笑 殺晒走地

差仔快入

今場真係可能大角-.-

我印入波未

好多吹奏角細， feel 到印度佬開外掛刷角了

冰角呀

唔急啦 下半場大抄

覺得9.5B 10.5B都入得過

賭呢個濕鳩杯賭到個人好炆 乜撚都細 廢到仆街

有心拖慢黎踢

刷佢老母啦

其實角細盃都開過幾場1x角

印氣冇氣了

垃圾打垃圾 好難mc9-0

半大針
屌

今場會角大

成班死叉仔返去食咖喱啦

半大可唔可以俾球假希望先

隊隊賤種都唔撚柒攻 唔知做乜撚野

分分鐘半場4c

想入主勝

4分鐘一球 8分鐘兩球ok?

5c

5

主又打飛機,笑撚死我

唔撚叫喇

入唔切8.5

馬會開12.5 要大角了

叫到聲沙

9.5s 10.5s表示示驚過 角細盃 100% 穩

咖哩吸夠飛 應該撚番下盤

8.5b 10.5s

...

角大有幾多同我掃晒去

米gel

咁撚樣你都射

早知唔買半客 唉

會有

想死

唔識踢波

半客已死

主勝...1.85 主盤既手足

我360搵唔到link
有無巴打share

信班強姦犯

神油虛火 一開波個球唔入就死了

油王禁制了

買上盤係咪要驗腦，

買左最後100 變左$0
唔入錢了

有冇諗過主隊廢撚到假波都贏唔到

針

估唔到大學出盡力咒印度，都係唔成功

仆街 主上力了 客fg針

幾時先有翻正常波

主隊狂chok數據

9.5s頂實

信念，不過on9
利申，上盤持有者

唔好睇 好易爆血管

7號條撚樣收左錢啦

下下一有波就BAN

油王訓醒

1:0

巴打加油

1-0

玩完

10

Uae 1-0

屌真係禁屌唔入就輸

屌 等唔到兩倍

4分鐘入多球

講撚左

屌輸兩注FG on9

1 0

gogohogogogo

禁屌唔入比人入

油王過左數

仲差一粒

買強姦犯班人要驗腦先得

連登大敗日，印度fg通殺

半客訓先 下個月再賭

笑死

岩岩直播見到油王禁緊手機

整多粒20

右腳沙拿1:0

1字尾有了 到印度

點架22屌你老母

半大只需??????????

10姐 反佢杯

半大丫吊你

56k

大炒

半大呢

真係殺晒客fg

屌 咁都唔入

已死

一講就入

印度又學人單刀不過唔入

客勝訓先
屌你老母死叉仔得頭10分鐘

印度請立即追和

傻啦 話咩屌打屌打擺明反手燈

差啲1:1

印度去到龍門唔夠膽入

通友走地

假希望

印度好撚黑仔，d把握力又唔算差

屌你咁都唔入

印度d 把握力

幾球單刀

One more plz

我睇唔透

奇蹟半大得唔得

咁都叫唔差？幾多單刀刷柱呀？

屌一個波位

印度頭20mins 吸左幾多fg 飛

買左下盤 半客係咪要驗腦

開到派1000

ok lm

一齊驗 買一送一

12.5b 買左一星期零用 中左派1000

爆頭

Lm

屌你老母 瞓地翻屋企瞓啦

LM

9.5s
練心

me

爆缸

仲有一球
我個2注半大gel 了

邊隊？

角細更加穩 油王入一球為實hea 角細黨全面進場

最多補2分鐘

45分了

兩隊

神油吸

死叉仔返印度食咖哩啦

4分鐘夠啦 入得啦

成個頭流血

咁都開唔到半大

劇本瞓喺地下等半場

頭撞頭？
試過

死叉仔番印度食屎啦

屌 真係補2分鐘

屌9印度佬

可以吹雞了 反正假波

Lm
聽住先

Me

Ok lm

醫療隊出場就吹雞

依球龍門救唔到都有D責任

半客派1000

虹lm

收到風半5全6

下場

派1000000000000000000000都唔得啦

又輸到得返1蚊 下個月再追
再會

依位巴打

2分鐘 派1億都無用

屌 笑撚死我

擔埋架出場

補兩分鐘 訓一分45秒

半11 抽2派500

印度果個冇事
反而油王rip 左個

痴線 咁同無補有咩分別

半大輸半

補你老母咩

吹左啦 都話唔會補 假波黎

咁樣補黎為乜

印佬頂住

痴撚線 真係一出場就吹雞
補黎把撚阿

查左神油

下半場紅牌12m

無左成5分

真係流蚊飯喎

飲完神油頭都撞爆你

乜撚野球證

1:1完 super

頭先成班仲晒半場叉仔波強

法國印度係度搞撚笑
專登唔入

9.5大細都練心

客紅牌 主12碼20

未聽過大要練心

主隊守到尾

屌你老母 場場補時咁瞓地
唔撚洗補啦

咦你都有劇本喎

主隊下半場報伏 係咁入 開個大比我

球證唔記得左補時定急屎

半大真係算喺神油到 屌你

買完咪知

豬了

買左下盤可以點補

下半場入兩粒

印度更衣室飲神油ok?

all in 下場

事撚但入多兩球啦

角細gel得
阿聯種打法領先左只會後場猜

咁撚癲

Cashout驗腦

西盃
畢 皇so 利雲特 有冇同路

補返隻杯

本多終勝

巴塞

補閪咩 仲贏緊半

好和味

冇美斯 蘇9不了

逆向思維主場輸波贏大錢

客勝得12倍咁少

頂盡最多和波FEEL

屌你老母死叉仔

Nono

祝贏

要球證同印度佬生性先得

巴 要炒利雲特 5:0

印度反cup得12倍

玩fifa印度唔差架,不過次次埋門都好難入波

考慮下囉

一出飛就見光死
馬會cashed

其實球證同印度佬都收晒錢

100%羸波輸盤

點解

uae fg沖完涼就搞掂

有膽色 巴打祝嬴

話左班死叉仔踢好波但輸
咁先係假波最高境界

睇到好嬲 因為印度finish 好啲起碼3.0

半客死左 Lm 望你中

屌你老母唔撚公平 個客fg 輸5注 輸撚線 咁樣入

40.5s 9.5s穩

今場巴塞大輪換 似贏波輸盤 所以外圍轉讓淺左

咩3.0 version？

無計 黑到客3個full chance 都唔入

訓身巴 WIN 賺息

半主真係練心 睇左成場波

重注下盤 要幾多本先補到飛

Same ching買左4k

咁就6皮

UAE NG

都未嬴...
唸緊好唔好大手入主NG

祝你羊 中左好和味

5k 嚇到我呢 好耐未試過低水半主咁遲先入

補主勝 和

主勝1.15點補

下球

佢唔再入 我都有嬴半盤
所以係咪要大屌NG/NO GOAL

補乜鳩... 點補都係輸

真係有運

仲補左一千

上場輸到我怕

印度下半場快啲變身

補翻6萬蚊

9.5想入大

開到派我

2：0 3：0 完可以嗎？

有多條主主就易補了

貓叫沉左咁多場 聽日反吸有無機

印度佬冇飲神油....GG

咩事兩隊咁撚搏命?

同中岸同一層次

強姦佬快追和

原來印度人佔咗阿聯有30%嘅人

阿聯由人佔咗阿聯有10%

好似印度和就bye了

角細穩

上盤一定角細 下盤角大 定律黎

又踢爆多個

咪亂gel

屌你老母阿聯酋啲撚樣淨係識訓喺地下

臨時演員都係演員

有8。5

屌又訓地

上兩場下盤角細 邊到定律

中東佬真心廢

8.5重現江湖，上樓機會

笑死條撚樣幾好戲

2水即訓身

All in角細。有幾多掃幾多 上樓機會

Sor 調專咗

屌佢真係鳩up嫁wo

射d乜撚野呀屌佢

師兄無聽過貪心的小狗既故事？

2隊都好廢

咁都唔入

goal

Wa diu india

屌你印度狗中眉

1:1

笑左 印印好黑

炸左

fk

炸呀傻仔

和球 9.5s 啊

屌你食屎

無入過

屌你食狗屎

又做假

慘

話左角細盃

冇

中楣嘅入面彈出

屌中眉

又係果個劇本 入幾多球 炸幾多球
買主2先

成點鐘仲有小學雞味訓

印度狗啲波唔入難過入

又係差D

又引客Ng 好狡猾

岩岩訓醒me

印度點解d 運差成咁

成份糧輸晒啦 7.5s啊 屌你老母

危險罰球

真 好多球了

黑到咁

信佛，佛系足球

強姦得多
成隊波都冇運

練心

禁區頂罰球

咁訓得 琴日又賭到朝早？

印度下一球

頂住啊 巴打

又俾班叉仔2腳好波水到

7.5要來了

馬會懶獨特睇好印度

點會買7.5s

買少少印度cup明明好攻得

又成份糧 場場都有人玩命

黑到咁 上盤gel了

6c

角8.5 大 1.95水
角9.5 大 3.20水
做人做狗自己諗

8.5b準備高水

未必 仲有三十分鐘

炸完對家入ok?

轉左盤

咁都買唔切? 搞撚錯 1.9幾喎

講緊上場啊

屌啲角球戰術咁撚鳩

Every day 基本啦
訓到2點幾搞自己鋪頭d野
點知頭先9點訓著左

神油角球咩玩法

一入手就c

9.5角大2.02

9.5角大高水

有無人覺得成個球場都有陣味

Keep住10分鐘1角

9.5買黎盞自己難受

好顛

下隊7頭主 9.5角大

世界級既角

依段神油又㩒屌

點解買親都俾人㩒屌

3.20 唔入
2.幾先入

又引客ng

好快轉8.5盤

我都輸左成份糧

廢青

角細盃生性

10分鐘一角 90分鐘9角 最多未9角 9.5s all in

有蚊蚊咪得

難分真興假

精算師

8。5又黎

未 做到場波好似印度有得入波咁
引人買客2

唔買了
印度成日輸運

無出到底線咩

而家 唔叫發達
生活無咩問題先
供到車供到樓
唔賭應該多幾雞洗 但太撚悶了

轉左8.5盤
快點入啦

上上場7c 上場8c 今場9c???

又食角,ON99

等1.5大足水

真
睇實撞十幾次柱都cup唔到

等高水7.5b

1.6啦

等8.5高水

我都好想好似你咁

個人好廢 好悶

升到1.9x又會有下隻角

球皇正選？

印度勁撚到想射柱就射柱

印度差一個好波既前鋒
後防都組織得唔錯，但前場真係廢到

和未

未等到7.5就會有角

我都想廢下

咁都拎唔到個波,咪踢啦

望撚實啦 1.75啦

心水清

等8.5 2倍就入

同感

番工啦
廢左兩年幾想番工

買完睇實場波賭好似好傷神 浪費時間 點先可以買完放鬆等賽果

望撚實啦 1.82

Or 7.5未足水一定有角

做狗緊啦我

咁你可以去瞓啦

買無入球 訓教 聽朝起身收錢

當自己輸左

1.89

咖哩佬真係好廢

返去食蕉啦

下半好悶

依句真

我入左500先

唔一定

睇場波，好似成隊印度都想贏
但淨係某啲後衛收左錢咁

番緊咩

買完當針左 就放鬆到

1:1得唔得

買細d 細左都冇所謂就ok

有冇波入,好悶

教練收左錢

1.97

9.5s穩了 20分鐘點4c 最多未2c

8.5b 上得船？

1.97 3000

1:1 2:0

事撚旦啦

4連c

個左閘

玩下我玩下女就不會太悶

有時候時間不夠分

9.5s穩到

Pt咋

阿聯酋一腳好波就完左場

石油佬係咪入唔夠錢阿屌你老母

唔番full?

又扮女人

印佬入波未

下盤手足腳都震哂

3.8 9.5b

下個月再黎

屌你老母主隊

岩岩上星期 讀完書咋

打錯字。學下我

4.1

8.5角
2.15勁高水

咁樣妹下妹下俾人偷雞到就好笑

個15號黑鬼廢到

仲係互屌緊？

等4,5倍先

9.5 s 穩陣

2:0未

已入9.5b 3.8高水

主妹,客想攻無力

感覺UAE係想拖到完場

9.5s練緊心

買左40大洋 無入球 頂實呀

777777

封乜撚？

上場又係呢個時候入，開兩角

印度丫叉返d追和

我要全格

2.35
4.70
痴撚線

好波,旁證食撚左3角

屌你老母垃圾中東佬
咪撚輸半得唔撚得

場波黑撚過阿嬌

屌你老母 今日又冇大波

撚有7

亞洲盃好撚假 點解仲會賭

個底線

2.48
5.0
5倍角大

食左

食角

本來有

阿唔好再拎波啦 悶到

阿聯猶柒足全場，但入一球

主隊入多球快啲

uae入多球完場大家開心

1:1未

鐵達尼？

7.5B 1.51水

2-0未

望到7.5了

假波杯咁少12m ge

中東佬

7。5上樓機會

7.5正式同大家見面

7.5s有2.38 咁筍?

是但一個入粒

Uae上

禁區都入唔到好難俾12M

這